放低你鐘意卡通人物比我崩壞

本大師曰：最緊要有神綷

其實我覺得個頭開得唔錯 我嗰時有幾個角色都覺得有做反角嘅可能性 但我對哩套戲嘅唔好印象大於好印象

1. 吳彥祖嗰part個人觀感有啲隔硬嚟 甚至覺得有啲多餘 個感覺係導演淨係想用香港啲高樓大廈玩吓災難性層層疊 之後就特登安排佢講個計劃名出嚟咁 有啲唔係好知哩part做乜撚咁

2. 父囡情條線打得唔夠入 感動位覺得有啲尷尬

3. 反角個犯事理由太撚唔合理呱 想炸咗全世界之後做個美國總統 做乜鳩？跟住又係俾人捉到就做5分鐘解說點解佢要犯 嘩屌 娘到一個點

4. 雖然知佢係美國電影 但哩套嘅大美國英雄主義 同埋過份歌頌美國嘅情懷 真係有啲嘔心 尤其最後嗰句咩 「因為老子就是美國總統！」WTF

雖然係馬後炮 但如果個故事變成美國總統真係背後策劃人 為權力而表面做好人 但暗中搵人阻止男主角 整幾條伏線指向其他角色屈鳩佢哋做反角 而女主角同女船長係總統後後嘅間諜咁 可能會好睇啲

sor 可能太認真 但我真心覺得佢曬咗個idea

索克天王

唐老鴨

佐為同光仔

米奇老味

粉俠傳

好難再崩

奧米加獸

Btw已正評

我唔會比你崩壞我隻minion

布甸狗

足球小將

Tamama

大奶罐

邪留丸

Keroppi

月野兔

小熊維尼

頂你

星矢

叮噹

又畫得幾似

你收皮啦 好嗎

車厘龜

IQ博士
入面個篤屎屎
來崩呀

Snoopy

雷姆

貪心啲，留2個先。Minion同梳乎蛋

唔該樓豬

都幾靚喎bello

蠟筆小新

比卡超

小雲

巴魯剛300

雙飛人

幾搞笑 push

13 頭身

地縛喵

比達王子

佢隻腳冇事丫嘛

好多奶頭

我忠於原著

唔好整醜我隻比卡超

你是天使

Happy tree friends

監獄兔

古拿比加

Melody

本來想講多啦a夢，但見過啲細路畫應該都差唔多咁崩

想睇樓主畫胡迪或者巴斯光年

柯南

Keroro

小熊維妮

尼

Hello kitty

我最憎比卡超

我呢樓主

.....

痴線冷門到

史迪仔

牧瀨紅莉栖

好攰，聽日繼續

去完非洲黎

預留一個先，山並先生

多謝巴打

得好小顏色揀

依隻我好比心機畫 可惜我點認真都會係崩壞

三眼仔

同我畫既差唔多

十個正皮

吚唷！

海綿寶寶

Curious George

Pokemon: 耿鬼
disney: Oswald

Baymax

艾力克兄弟

加旋